%% abtex2-modelo-trabalho-academico.tex, v-1.9.7 laurocesar
%% Copyright 2012-2018 by abnTeX2 group at http://www.abntex.net.br/
%%
%% This work may be distributed and/or modified under the
%% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.3
%% of this license or (at your option) any later version.
%% The latest version of this license is in
%%   http://www.latex-project.org/lppl.txt
%% and version 1.3 or later is part of all distributions of LaTeX
%% version 2005/12/01 or later.
%%
%% This work has the LPPL maintenance status `maintained'.
%%
%% The Current Maintainer of this work is the abnTeX2 team, led
%% by Lauro César Araujo. Further information are available on
%% http://www.abntex.net.br/
%%
%% This work consists of the files abntex2-modelo-trabalho-academico.tex,
%% abntex2-modelo-include-comandos and abntex2-modelo-references.bib
%%

% ------------------------------------------------------------------------
% ------------------------------------------------------------------------
% abnTeX2: Modelo de Trabalho Academico (tese de doutorado, dissertacao de
% mestrado e trabalhos monograficos em geral) em conformidade com
% ABNT NBR 14724:2011: Informacao e documentacao - Trabalhos academicos -
% Apresentacao
% ------------------------------------------------------------------------
% ------------------------------------------------------------------------

\documentclass[
	% -- opções da classe memoir --
	12pt,				% tamanho da fonte
	openright,			% capítulos começam em pág ímpar (insere página vazia caso preciso)
	%twoside,			% para impressão em recto e verso. Oposto a oneside
	oneside,			% para impressão em recto e verso. Oposto a oneside
	a4paper,			% tamanho do papel.
	% -- opções da classe abntex2 --
	%chapter=TITLE,		% títulos de capítulos convertidos em letras maiúsculas
	%section=TITLE,		% títulos de seções convertidos em letras maiúsculas
	%subsection=TITLE,	% títulos de subseções convertidos em letras maiúsculas
	%subsubsection=TITLE,% títulos de subsubseções convertidos em letras maiúsculas
	% -- opções do pacote babel --
	english,			% idioma adicional para hifenização
	brazil				% o último idioma é o principal do documento
	]{abntex2}

% ---
% Pacotes e configuração padrão do abntex2
% ---
\input{config/basicos}

% ---
% Pacotes extras, comandos e configuração adicional
% ---
\input{config/extra}

% ---
% Informações sobre o autor, orientadores, título, etc.
% ---
\input{config/info}

% ---
% Configurações de aparência do PDF final
% ---
\input{config/aparencia}

% ---
% compila o indice
% ---
\makeindex
% ---

% ----
% Início do documento
% ----
\begin{document}

% Seleciona o idioma do documento (conforme pacotes do babel)
%\selectlanguage{english}
\selectlanguage{brazil}

% Retira espaço extra obsoleto entre as frases.
\frenchspacing

% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS PRÉ-TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
\pretextual

% ---
% Capa
% ---
\imprimircapa
% ---

% ---
% Folha de rosto
% (o * indica que haverá a ficha bibliográfica)
% ---
\imprimirfolhaderosto*
% ---

% ---
% Inserir a ficha bibliografica
% ---
%\input{pretexto/ficha-catalografica}

% ---
% Inserir errata
% ---
%\input{pretexto/errata}
% ---

% ---
% Inserir folha de aprovação
% ---
\input{pretexto/folha-aprovacao}

% ---
% Dedicatória
% ---
%\input{pretexto/dedicatoria}
% ---

% ---
% Agradecimentos
% ---
%\input{pretexto/agradecimentos}
% ---

% ---
% Epígrafe
% ---
%\input{pretexto/epigrafe}
% ---

% ---
% RESUMOS
% ---
\input{pretexto/resumos}

% ---
% Inserir todas as listas
%   - Figuras
%   - Quadros
%   - Tabelas
%   - Abreviaturas/Siglas
% ---
%\input{pretexto/listas}
% ---

% ---
% inserir o sumario
% ---
\pdfbookmark[0]{\contentsname}{toc}
\tableofcontents*
\cleardoublepage
% ---

% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
\textual

% ----------------------------------------------------------
% Prólogo - Futuramente unificar com a introdução
% ----------------------------------------------------------
%\include{texto/capitulo-0}
% ----------------------------------------------------------

% ----------------------------------------------------------
% Introdução
% ----------------------------------------------------------
\include{texto/capitulo-1}
% ----------------------------------------------------------

% ----------------------------------------------------------
% Metodologia
% ----------------------------------------------------------
\include{texto/capitulo-2}
% ----------------------------------------------------------

% ----------------------------------------------------------
% Cronogramas
% ----------------------------------------------------------
\include{texto/capitulo-3}
\include{texto/capitulo-4}
% ----------------------------------------------------------

% ----------------------------------------------------------
% Finaliza a parte no bookmark do PDF
% para que se inicie o bookmark na raiz
% e adiciona espaço de parte no Sumário
% ----------------------------------------------------------
\phantompart

% ---
% Conclusão
% ---
%\chapter{Conclusão}
% ---

% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS PÓS-TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
\postextual
% ----------------------------------------------------------

% ----------------------------------------------------------
% Referências bibliográficas
% ----------------------------------------------------------
\bibliography{references}

% ----------------------------------------------------------
% Glossário
% ----------------------------------------------------------
%
% Consulte o manual da classe abntex2 para orientações sobre o glossário.
%
%\glossary

% ----------------------------------------------------------
% Apêndices
% ----------------------------------------------------------

%\input{postexto/apendices}

% ---

% ----------------------------------------------------------
% Anexos
% ----------------------------------------------------------

%\input{postexto/anexos}

%---------------------------------------------------------------------
% INDICE REMISSIVO
%---------------------------------------------------------------------
\phantompart
\printindex
%---------------------------------------------------------------------

\end{document}
